貼連農場 老師學生疑被告刑毀

等睇唔會起訴/律政司撤銷控罪
想搞個老師 砌生豬肉 令佢無咗份工